[短髮] 楊丞琳 VS 新垣結衣

以前幾鍾意楊丞琳，但當然係結衣正

搵件垃圾同結衣比,食撚屎啦樓豬

一聽到楊丞琳就諗起係雜誌度見到佢張相,個鼻有粒大大既鼻屎

點有得比
唔同檔次

大佬，完全冇可比性

楊丞琳只係一個扮cute mk 妹

楊丞琳點同結衣bb 比呀

屌 唔撚洗講結衣贏啦
你話正美vs 結衣就有得比

楊丞琳短髮正左好多

長頭髮個陣我覺得佢好醜樣

樓主呢d嘢係咪要比呀

以前好唔鐘意楊丞琳
但自從佢剪咗短髮就覺得好正 愛上咗佢

我覺得楊丞琳短髮正d喎

竟然咁都有得比

呃負皮？